★J慧中時間又到了！(4)

開定先

ok，lm

Lm

lm

✌🏻️1001

老貓want free g杯
可送個比你

個正皮比牙中

老貓，小妹想嫁比你

Gay

阿中

call石丸，he love

No! I love u

老貓點睇我返完倉之後鍾意咗打牆？
公司個牆勁好大，每日返完工都要打拳

大王開咗震蛋

Why so many負評？

tvb come?

5毛問題

樂易0？

老貓有冇J gal gadot?

樓豬比捉毛大隊評定為隱性5毛，擴散失敗主義，負皮狙擊

35歲以後大魔法師
40歲魔導士
45歲大魔導士
50歲魔導師
55歲大魔導
60歲賢者
65歲大賢者
70歲及以上你就是法神了

老貓你係邊種

佢係股海廢老燈神

Ready

賢者

我法神...

中國 - 大量同性戀者被強制執行「電擊治療」

拉石丸

老貓，你係guy?

巨乳確認

確認what

gay

咁你呢

我唔係gay

小妹唔鍾意磨豆腐

睇另計

老貓love gay cook

老貓like this ?

It loves Yau B only

not游b

Next will be游b doing this

老貓，點睇我哋成個團隊幫你推post

分身，只是一個人

你up乜

石丸遲早消滅游B痴漢組

reply錯

Wh

Who

呢道係慧中痴漢群組

石丸真正身份係蓋老母

到時老貓就日日蒲財經台了

第2張

掛牙中賣游B嘅把戲已經被石丸識穿，老貓你好快會一會危險爺爺

佢會喺財經台開個J青姐嘅

How about J 沈大師

大師唔搞gay

老貓有冇J心姐？

ready

過咗下午1點見唔到老貓嘅話，可能炒燶股去咗IFC，可以開「老貓上香悼念區」

佢個女正

珈穎

老貓want 母女丼？

老貓，咁汪阿姐呢

老貓最愛熱咖啡

老貓其實真人係家英哥...

偷偷背住汪呀姐J 牙中游B

READY

香港電台已經行"游bLook" 遮腳

真係限奶
使唔使著長裙呀

暗示支持游b，反了！

老貓 我高追左易陰
點算

幫我燈下佢好嗎

ifc

股票，不了

要借助你既燈力 幫我唱衰佢好嗎

J游b好過

FUCK U
而家轉700

die soon

即買

175

老貓點睇?笑死me

連登M記版聚

易鑫好似ios上身，Lag 倒水

淨係關愛座本身都係低學歷雙失青年

感到心涼是否病態

點睇iphone7個倒水post

老貓咩學歷

Harvard bba

hkti cert

佢讀ee證書課程

長裙

tvb正仆街

世界末日.jpg

好嬲

遲啲可能黑絲都冇

以後冇嘢睇，呢個post可能要收皮了

140d以上超厚絲

中東style

no!!!!!!

中東電視台

以前

有樣睇is OK,牙中樣靚身材好

No more...

咁樣著ok掛

個版聚係咪CC台?

連登cc台好多專業人士
日日想建國 鬧地產商係想幫其他窮人

真！
想洗牌都係擔心啲窮人冇得上位

咁tvb有咩好睇

我童年基本上全滅，今日又死一個大日本聲優

老貓都有睇龍珠

我識果堆聲優，差不多死左八成

鶴 he no mi好多作品

人老左就係咁 我地00後先係地球新霸主

一個都唔識...

我10後先係

日本超級大皇牌----神谷明 好彩未瓜

CP

比你點下名....

所以日本人越來越灰

呢個月內出事就打撚死老貓

say U

覺唔覺新一代00後廢D，係源於網絡同電腦既普及化？？

我1910...

剪佢條J算啦，留一線

old sea food

老貓，點睇中大Email

不是夢

No牙中today

老貓搞到石丸狂洗版

石丸已經瘋了（因為游b)

你搞到佢傻咗

巨乳問題，成日刺激佢

石丸會唔會搵你隻抽

貼完佢個樣就傻咗

老貓J緊呀蛆？

游b

唔講以為佢搵治療cancer 嘅方法/死咗
日日經過見電視都講緊幫佢慶祝

老貓，危險爺爺返生呀!!

阿Joe批鬥蓋老母

可能呢個係蓋清真人

似

蓋老母發癲

一陣嬲得濟又瀨屎

老貓點算
要update個app，但佢要ios10先可以用得
唔想升ios10

2部iphone

冇錢

去先達買部二手iphone4更新上去得唔得？
剩係用嚟用個個app，有冇得諗？

定更新完落返去？

留名 ！

我迷Steve jobs 堅持用4s

落返去會彈app

買部平An機，用來專門用嗰個app

Fuck gay cook
Fuck個app it部門

可能要

HKG No IT

老貓點睇cc台含撚大皇？
個期邊個上位就含邊碌撚

老貓，有冇睇TVB台慶

冇

冇個人識

有好多腳

汪阿姐華麗轉身

按道理應該有牙中

限腳令

頭先大把腳J

老貓，有汪阿姐，啱你睇

TOO EARLY

點睇700準備410

除定富

WHY U SO EARLY ?? WATCH 700??

Need to work

watch AV

no her

牙祖又肥仔

老貓回老家吧

今日冇圖，閃

老貓轉行送外賣ok?

正

waiting..........

老點點睇700表現

老貓能有幾多愁，沒買騰訊沒買樓

滕爆soon

冇圖，散水

日日都冇，牙中唔係比老貓燈到炒魷呀?

老貓喺手機台撈唔掂就轉攻財經台

阿中失蹤多日了

22歲浸過鹹水揸巴士 「開心到唔想放工」

巴士迷夢想成真 打風開工樂在其中
上班經常都要開早，凌晨四時就要起床，他都不視為苦差，「日日都很開心，凌晨五時報到，我通常四時半就回到車廠，心都去了工作上，簡直不願收工。最難忘是沒有想過我在9月入職，也會遇上打風上班，百多個車長在車廠一起候命，等落波開工，大家有傾有講像一家人般。外人可能覺得辛苦，但我樂在其中。」然而，Cedric認為巴士司機不算是很受尊重的行業，「很多人都會尊敬飛機師，其實我覺得車長地位不比機師低，甚至更辛苦更偉大，每日一早起身開工，就是為了送大家返工返學，有時都覺得自己很卑微，只期待乘客會上車對我說聲早晨或打個招呼，已夠我開心一日。」

老貓點睇

都唔知係咪比貓哥燈到雪藏

SLAVE

黑氣石阻人搵食

牙中唔憂喇
有錢女

巴膠

11年無假期換來…富臨酒樓女工被當兼職 遭拖欠$8.8萬

敬業精神真漢子

想唔想知我點睇

老貓同蓉姨一齊出現財經台，引起一陣恐慌

No

蓋老母話slave is good是常識吧！

今次我幫阿婆 因為佢D野好難食!!

唔show腳

限腳令中

WHY NO LEG

牙中

老貓like阿姐

D腳趾一定好臭

WHY STILL SHOW LEGS

搏炒

G0都唔敢show了

可能新rule

50+可以show腳

50-嚴禁

牙中rich
唔怕炒

老貓鍾唔鍾意聽阿姐首華麗轉身

隔離班後生女show晒淫腳wo

老貓點腸今次德望女反連登

連登出世一年就咁出名

高登要5、6年時間

刷連狗鞋冇VIP送，買股票一日就贏十年VIP錢

高登出現時係比班毒撚係硬件台9up
之後硬膠文化興起先開始惹其他forum

以前留言講粗口=搞破壞

老貓，仲記唔記得大大師兄

老貓返？
工作內容：
Help游b奶腳板

幾抵WO

Work =Slave

700 drop today

點睇呢個係最多負評嘅慧中post?

1%都唔夠 聽日又衝440

全身bubugi拷問地獄av

no feet

Help 拍
導演 仲痕
攝影 石丸
演員 游b
汁男 老貓

老貓點睇

買飯盒 老貓

特價

老貓呢排成日選擇性回post

Why 今日唔開post?
又輸咁幾錢？

財經台手足歡迎老貓開post

睇吓175數錢嘅個個多謝佢

病

熄燈，跟住俾早洩買起

陰謀

咩病

戲肉：游b除鞋

傷風

Take care

可以不停sleep

返屋企啦，唔好返瞓街啦

劣質網民=

How about send email 去金拱門CS 叫佢較番細個冷氣唔好再吹病老貓

黃埔花園金拱門收左皮？

得返幾張枱？

去尖沙咀碼頭啦 有燈飾睇

老貓有冇J
[url]日本巨乳女主播 宇垣美裡激凸直播 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

仲有成一個鐘

早啲提你，今朝有冇買股票?

老貓有冇驚醒？
J圖未日來臨
Tvb限奶令
德望被告
以後仲有咩j

限奶唔限腳

其實有腳都夠

老貓有病成點

啱啱一望，冇圖走得

頭先想喺一隻game到整游b
整極都唔似

老貓點睇我係上水塞左兩個鐘車 變相OT

突然發覺似yoyo

Slave

今日勁頭暈，can't J

我都會感冒就頭暈

真係有限腳令

今集炸油B

x2

阿中著樽領丫笨

痴線tvb腳都無得睇

石丸will kill u

遲d可能打格，剩得個頭

歡迎收睇廢青閒情，我係阿中

求人得人

以前眼打格 而家打格打淨對眼

一定會show鼻孔，除非戴氧氣筒

比人比死人,喺深水埗食到超級女王YOYO,終告各位:一定要試.

人比人比死人,小弟自細已經係青靚白淨,好多女仔睇見都眼甘甘,似乎想食咗我呢塊子鮮肉,所以溝女對我呢講,簡直係EASY JOB,猶其係有少少欣兒味嘅肥妹仔,真係年中都食唔少.好在似樣D嘅都自動上屌,經常都食FOC食,但係小弟對呢D無難道嘅野已經麻木晒,所以有時候都會去玩D另類野,食囡容易,唯有學人玩吓SM啦,當然;玩SM時,一定要有位經驗豐富嘅調教員,在云云SM女皇之中,我就揀咗YOYO,初次上去佢工作室搵佢時,都幾刺激架,因為我體毛少,佢建議我玩男扮女妝,又話我皮膚比女孩子更白滑,穿起絲襪來一定好SEXY好很吸引,聽YOYO咁講法,以我勇於嘗試嘅性格,扮女人又點會難倒我,佢仲建議我刮埋D鳩毛,後來睇番自己D黑絲性感照片,絕對靚過唔少囡囡,攪到我都有少少鳩硬,性格上;呢D可能就係自戀狂啦.

YOYO對SM嘅花招真係好多計仔,除咁男扮女好玩之外,佢用個LIN鐘夾住我LIN頭,再用鎖鳩圈鎖住條賓周,真係郁吓都有D痛呀!痛到我上晒腦咁,再加埋綁起再吊起雙手,再用個鼻鈎去抅住個鼻哥隆,真係嘅興奮又刺激又新奇,一次過滿足晒幾個願望.YOYO仲喺我菊花度加個震蛋,好有90年代D咸片味道咁,令人如痴如醉,回味無窮,究竟我係個溝女大王定係個自戀狂,等我玩多兩轉再話比師兄們知.謝謝收看.

老貓？
玩鼻

蓋老母潮文

香港d SM 141全部係g虐客人，冇客人虐待G 服務的

真？

信蓋老母唔信老貓，佢睇骨精強啲文創作，冇實戰

你唔信上香港sex141睇下，選SM服務，全部係for被虐待狂的客

d女點會俾你玩，除非天價or 50+嗰批

老貓call過G?

mad cat call過

限腳令 限髪令

樓豬返緊工

有錢就OK 當然是輕度的調教

R腳底 打下PAT PAT 綁下IS OK

不過佢地只信熟客

你算唔算yoyo熟客？

NO

蓋清唔好教壞老貓啦

星期一no her?

被炒？

老貓IS GAY

Why u know

唔跟限奶令

佢暗戀GAY COOK

做熟客要之前投資好多

有冇鴨推薦比佢

似！

聽講老貓係A0

又冇圖，牙中比老貓燈到雪藏

老貓，去唔去相睇

去sleep

一訓醒又返去訓

WATCH THIS

老貓，你唔可以再廢落去！

no her today
j住先

牙中雖然屋企有錢 , 為興趣投身演藝事業
但俾老貓祝福左就玩完了

好似未試過星期一冇慧中

牙中比你害死

未瞓夠

又想瞓到幾點，咁樣你就快玩完

我由細到大的嗜好：sleep

要睇醫生

係

糃明霞or郭碧珊？

Dr.巨乳

介紹佢睇dr.yoyo ?

游b以前嗰拍檔？

殘左好撚多

鄺葆賢

yes

好似係醫生

search 鄺葆賢，出現游b仲多過佢

少人留意佢

睇舊相，以前仲痕埋dr kwong多

老貓今日有冇食嘢

X2

睇左游b痴漢群組

4日漢組「痴漢聯盟」 非禮列車女乘客被捕

老貓教壞人

日本人is watching U

日本痴漢上庭：支那鬼子--巨乳人妻教的，

我係米國人

老貓=低端人口

駁唔到

FIRED

2日no her

雪藏左？

違反限腳令

又冇

老貓正黑氣石，牙中都唔知係咪雪藏咗

今日有牙中

限腳令無視

今晚食乜餸環節

真係有喎！可能之前錄起的貨

Live 冇佢

老貓，我發覺食一份下午茶唔夠飽
食兩份又貴，可以點

西多士

一份西多邊夠飽

老貓唔洗做野 食西多已經好夠

我夠

咁夜晚食乜

食OL二手飯

7-11蒸飯

有咩推薦？

唔去搵明哥？

龍鳳茶樓？美心？

龍鳳just $18

食完又去金拱門瞓？

龍鳳隻排骨飯都OK，料就少啲得幾件

鱆魚雞粒飯

$18不能要求太多

2個豬柳蛋漢堡都好飽肚，just$22

點解晏就唔食腸粉？
下午茶價錢，正餐滿足

波仔冇留意7仔有冇?

老貓會唔會唔夠營養

唔知有冇食菜
冇嘅話可能冇屎痾tim

希望佢唔好咁早打柴，唔係我哋要做帛金

係深水埗見到D廢老一把年紀都死唔去 好鬼命硬

老貓每日cap 牙中為左證明自己健在

有cap圖嘅老貓，嗰時係高端連登仔

老貓冇圖 = 低端會員

但幾時都係chi na 五毛

日本差佬冚晒啲步兵AV，對老貓打擊好大

佢睇開bubugi 應該唔關事架?

bubugi著曬OL衫，仲要milf，一定冇問題

老貓呢期有冇趁返工時間去迫地鐵睇腳

LM, ready?

蓋清, Help!

窮人（上一代）深信努力博命就可以改變命運將來

今日有冇圖? 股市悶要搵牙中刺激吓

still no her

3 day no her

老貓冇圖 = 低端會員

散水，牙中可能雪咗

分身

老貓抽唔抽出前一丁?呢隻抽一手4千零蚊，唔過老綜限制，蓋老母冇得去社署篤你

有呀老貓又俾流料

今日營養師同阿中

死老貓

又話冇腳，臭貓正一山草葯- 噏得就噏

Exact7ly

差D比你隻臭貓搞到MISS左J慧中+營養師

開頭果part冇，即走

走去邊

WHY NOT SLEEP AGAIN

要J

睇bubugi AV最安全，又milf，又著曬衫

今日好多AV冇格撚叫救命（日本冚檔）

i want sm movie
放泥鰍落AV個西果D

以前好景vcd時代好多

廢老

★[低端人口]東亞縮皮削大澳分行櫃枱 廢老反對

點解廢老喧抗拒IT??
抗拒IT=廢老=老貓

U are分身！你昨天的分身已屌my post

NOT ME!!! WHICH POST

依期老貓成日都跟甩牙中啲腳
懷疑佢掛住番工 分左心

牙中呢期成日係第2節先出現

鐘意睇游b多d

我可以證明唔關蓋清事

亂鬼龍？

u also分身

昨天我已出此廢老post，你入過reply幾次，今日又問我點睇

問多次都唔得咩

穿煲

老貓點睇好多人都覺得你係低端人口

蓋老母應該有3個分身，有個勁like working，成日話香港人工高；有個勁求其，不大鐘意working

no

I am 高質人口

我係邊個

點用時間分

之前老貓會坐定定睇哂全部
又會間唔中cap 下宋芝靈呀中醫師之類
依加無哂, 除左要番工,真係諗唔到因咩事咁大轉變

比石丸殺咗了

依家呢個係石丸扮嘅

石丸kill老貓first

狙擊游b痴漢群組行動

Last target 巨乳人妻

u are 死剩種，石丸將用盡200% power消滅你，保護游b

yes

石丸IS ON9 SON

石丸=垃圾
有青子幫我擋住

咁早

聯絡石丸隻揪方法

石丸（用變聲器扮游b）:是否想約我tea? HKU XX泉 不見不散

唔係明月？

老貓should try

Maybe real 游b answer u

老貓有冇聯絡過佢

Street Fighter!!

Call, use太空卡
話：我係你fans 老貓
可唔可以訪問下你？...

叫石丸嚟我學校搵我

r1打青子

用來引 巨乳出洞，然後消滅，石丸好波

危險爺爺已中伏

石丸：

一陣又有

唔信你了

老貓要返工，睇幾分鐘就要出門口

LM

懷疑樓豬返緊倉
12點放飯就上嚟lm
1點幾準備瞓晏覺個時就上嚟話no her
之後晏啲冇乜單執就喺廁所扮痾屎上下網

why u know?

I AM WATCHING U

用緊ac

Hk01又搵到野抄

只要網民再支持我多啲嘅話。」

暗示網民要J more

石丸：今次要消滅分身群組

邊幾個係分身

老貓再世_
腦魔
腦魔一世
腦魔二世
腦魔三世
腦魔四世
老貓二世
老貓去世
too many

隔離條女都好正

慧中is watching 老貓

呢度都推快咗

之前兩三個月先推爆
依家兩星期唔洗就推咗一半

投䅇站？

老貓點睇頭先經過apple
真係啲店員多過客
第一層都兩三個對一個客
第二層直頭十幾個一字排開埋牆
其餘幾個幾個圍住個客

開始發現 慧中/游b is watching 巨乳

send email to Gay Cook

Subject：Suggestion [Close All HK Apple Store]

老貓點睇熱門啲lf2 post?

Ok,今晚真係試下寄封信比gay cook先

而家啲女好慶呢對鞋

By Hk lihkg forum user oldcatreborn_

今日一個運動員KO曬支那 低端人口 事件

如果游b 想見你,你會出席約會?

運動員五毛

佢會驚石丸殺咗佢

高級5毛 適當時間做嘢

石丸來的，不了

老貓，我都想見你

我想見你呢？

「低端人口」及相近詞已被和諧

石丸想見你

叫佢嚟哈佛搵我

老貓，你啲同事點睇

我冇同事

舊年大show有佢

有印像

原來hkgolden冇乜慧中Topic

慧中is watching us

老貓點睇我股票舌到仆街

抵死
蓋老母must die

用錯AC

x10000

返工Law.....不停咁返Law

change to 175，幾穩陣

好似支那又禁玩game

剩係記得波台有人講過下
同埋有人貼過下明報單牙中訪問

股票日日舌到仆街
跟父母住公屋自怨不公平、嘆不能置業遷怒於地產商及奸商
顧主無良刻薄、薪金低永無出頭天
父母生於基層、父做牛工母親做清潔工作失禮街坊
人生無希望、活在當下得過且過便算

老貓點睇

呂麗瑤婉拒與警方合作

mission completed

希望在游b

話說石丸好似比人del post
之前啲戇鳩名嘅post唔見咗

游b又有新任務俾佢----kill U

Eg咩周作，頭尾有兩碌鳩個個名
啲post得返咩青子 石丸呢兩個名開嘅

佢d名勁難記，又成日改

真
雖然通常都四個字
一望估到

[img]2017淨計正股蝕左一百萬，有咩想問 - 分享自 LIHKG 討論區[/img]
老貓點睇？

改你個名都奶嘢

好多老翻腦魔X世，所以一定唔用呢個名

腦魔

上面條list
目前見過咁多左右

叫佢改 巨Jer人夫

腦魔
腦魔一世
腦魔二世
腦魔三世
腦魔四世
老貓二世
腦魔夫人
仲有堆（）人

tcook@apple.com
一陣寄信比佢

晏咗，估唔到有圖

唔係call石丸約見老貓，改定名叫老貓過世得啦

老貓，點解你咁鍾意石丸

enemy

石丸同蓋清，你鍾意邊個多啲

Ok?

你係石丸分身，真老貓已die,去咗IFC好耐

巨乳rip，佢地對話中

唔係佢，係蓋老母嚟

第一次見游b應佢機

石丸今晚可以瘋狂打J

老貓，你有冇用你個ac留言

要游b肯accept first

冇accept你咩，你ac咩名

唔使問老貓，比游B blocked咗，冇得accept

巨著!!!

連登終於有文人雅士

巨乳pk了，游b知你成日J佢鼻孔

老貓，叫石丸問下游B識唔識你

游b watch this post?

★游b鼻孔圖集中討論區

老貓死硬

Ready!

老貓依期專心工作, cap 圖效率大不如前!

點睇匯豐迫IT狗放無薪假

Hate working

放無薪假期間仍要隨時ON CALL

又有IT狗比匯豐搞+700爆煲

老貓成大贏家

too cold唔想郁

熱返啦

上星期就話啫

25度以上才算

否則縮埋一舊，唔想郁

老貓點睇做HSBC班IT狗

集團透過內部電郵通知IT部門經理，所有合約員工需要硬性規定放兩周無薪假。集團解釋，主要由於12月11日至明年1月4日系統沒有新改動（change freeze），而且不少員工本來已經申請假期，集團需要當值的人手不多。

電郵提到，上述安排為全球性，除非個別市場有人手短缺問題。集團亦會考慮個別業務風險、對服務影響、緊急支援需要及監管要求等作出豁免，但事先需向上級申請及解釋。集團亦建議合約員工於放假期間帶備電腦等所需工具，以防有突發工作需要。

[url]香港IT工會Telegram正式成立！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓入去圍爐未？

蓋清尋晚玩咗咩，返香港未

玩得咩呀
咪又係比人玩屎眼

Just watch tvb whole night

Yes,老貓喺呢轉跌市成為大贏家，700已死

一班毒撚

go to sleep

only u?

no need to eat?

第二節有 打住j先

really?

Always 第二節出現

5毛！

Why? U are watch 都市閒情too

老貓有冇睇誇世代

好彩我叫你唔好sleep

慧中玩突擊

牙中使唔使包埋個頭出鏡

又no her

老貓sleep到幾點

u watch tvb all program

winter 1-2pm

summer 10am

now near 2 pm, go to eat?

點睇仲有一車車人入hsbc做it

wait tea time

FG

FG=無知

slave

運動員、女權才是真5毛

每次支那有大事，就會出動扯開話題，

游b又唔見佢地撐？（根本偽女權）

我refer左幾個師弟去做

害人妖怪

蓋青率IT害人---封神榜

U are slave

HK No IT

好掛住ATV下午茶，有腳睇

我有介紹費

主播天下better

老貓嬲你唔介紹佢

以前ATV好多節目都有女主持腳睇（財經、下午茶、主播）

財經最多

阿中又出現，但冇腳

楊明霞ATV時代著黑絲

冇腳show，慧中只會淪為普通主持，漸漸淡出

tvb

鍾意睇魚樂無窮

U J魚

We need to keep jing 牙中

睇住可以內心平靜去思考問題

有腳喇

限show一分鐘

去J游b

個時游b未讀u喇

都成十幾年前

好彩冇聽老貓講熄電視

老貓=靠害

老貓日日流料

u all waste my sleeping time to Mon TVB

返倉confirmed
1300-1400
Sleep time

都話佢要返工

捉到佢路啦
唔係番倉就番IT

[url]低頭玩手機！索女長腿「插」渠蓋 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇

個心寒一寒

渠下面已有腳膠奶緊

條jer扯一扯

今朝又有牙中

緊身白衫 迫爆對波

老貓掛住番工又唔cap 圖

點睇iOS 更新有大bug

★iOS 11出事 iPhone疑全球死機現黑屏

點睇如果游b寫 #methree?藍絲會否突然全撐佢？

藍絲可能轉向

支持游b
支持港獨

游b一早開記者招待會，但冇人理

你都冇理，邊有人理

ready

預告片，話歡樂滿東華有慧中

none care

老貓，一陣捐十蚊落你名好冇？

none watch

老貓點睇比酒樓伏鳩我
食完先知咩啲蟹肺未清出嚟

*1. 蟹肺：揭開蟹蓋後，兩排如菊花瓣般的東西，是蟹的呼吸系統，容易藏污納垢。

因為蟹的肺不乾淨...有肺吸虫,容易藏污納垢
蟹在湖中用此呼吸，不宜吃。

恐怖！湖南接連有兩名男童因為生吃野生螃蟹，結果禍「蟲」口入，導致大量寄生蟲入體。其中一名男童不僅肺部被「吃空」，寄生蟲甚至游走至其他肢體器官，包括顱內；另一名6歲男童陽陽也出現類似情況，大腦明顯被「吃」出一個空洞，而原因竟同樣是他們生吃螃蟹所致。

接診的于姓醫生指，觀察其中一名患病男童的X光片，發現其肺部有很多明顯的陰影，「檢查發現孩子肺裏，竟然長滿寄生蟲。不僅如此，這些寄生蟲已經從孩子的肺部，入侵到各個肢體器官，他除了肺部、胸部、腹腔，還有顱內，都發現了有腫塊、都發現了有蟲子寄生」。
[url]
[/url]

rip

巨乳人妻悼念區 又再啟動！！

有冇善長去捐錢撐牙中

驚

lihkg第一個死嘅會員

擺酒=垃圾

個廚師=石丸！

百變石丸： u rip

失晒手喎原來

可能枱底有人

今日有冇牙中?

星期1, 5都有
唔好聽老貓講去SLEEP 牙中第2節現身

老貓開緊工，大家明晒啦

仲老點到一眾牙中痴漢fans咩

can sleep

轉左3 4 5（好似係）

老貓啲嘢唔好信，今日親自mon住，之前甚麼限腳令全部9up，透視衫都有

右2

老貓點睇依家小妹日日返工到兩點瞓
九點半起身返工

more

slave dna

g0 唔係已經結咗婚？
都咁撚淫。。

負評比樓豬

人妻先淫

仲要返足七日

唔信u

貧乳人妻呢？

小妹都幾易濕

今日真係冇牙中

呢條女做晒

不過g0好淫，望吓上面張圖對眼

散水

冇好信蓋老母，佢想你24 hr non stop咁睇tvb

唔好信

老貓用咩嘢軟件睇? 係咪cctvb官方嗰個app?

佢tvb打手

mytv

官方app 辣殺，直播前個廣告時間好長

我個app睇埋澳門電視都得

name?

M3u8 player, IPTV,source網上自己揾

老貓點睇小弟兩點瞓，八點起身返工

老貓點睇小妹呢幾日捱夜
周身酸痛，攰到仆街
但做做下嘢又返晒精神
越做越有力

啲酸痛唔見晒

老貓潛左水

夜晚有女鬼搞你J

女夜鬼

雞蟲蓋好雜食

老貓點睇條毒撚

網名「司徒奈奈」的宅男屢問女網友「扑唔扑嘢」，被拒後在網上羞辱網友，致有人招打手報復。宅男第二天接受盤問，他不時鬧情緒，大聲歎氣打呵欠之餘，對提問多次稱「唔記得晒」，當辯方大狀提醒他要專心時，宅男大聲罵：「你問到我好嬲呀，你唔想我鬧你，你最好......」法官打斷，提醒證人要注意規矩，但證人態度依舊。

辯方追問事主羅浩峰(19歲)案發細節，例如他被打多少下，羅準確說出「頭55下，腰22下，腳13下」，辯方嘖奇，為何能夠準確說出？羅稱每一拳打下，都像「慢鏡」一般，他可逐拳數清。他又謂這些資料沒在口供提及，但他一早已知，只是沒人問及，「得你（辯方律師）咁無聊先問」。

辯方又問，去年案發當天是情人節，又是星期日，有沒有人目擊事件？羅說約有一百人在公園出入，但全部人都不理他，「點問佢哋幫手啫，全部人都冷血無情」，羅又指途人恥笑他，公園保安間只顧談天，對他遭遇視若無睹。辯方指這些指責只是被告的感覺，羅激動否認「係事實！香港市民不嬲都係咁架啦！」

老貓點排以下人士: 巴膠 鐵路膠 ACG膠 IT狗

死鐵膠貓應該咁排

鐵>>>>>>>>acg =巴=it

巴膠=巨乳

今天too cold，唔想郁

冬天通常冬眠，my hobby

NO慧中

鐵路膠=老貓

又冇?

今日個黑絲女咩名?

圖

yes

no her

want black c photo

Hate black c
Only love 肉c

如果廢青閒情2:30pm做就好，可以不用早起

明天好似有慧中，預告見到

差一個鐘啫

loop返

冬天1:30pm起身都好辛苦

老貓點睇小弟7點半返工

Good boy

very early work like cock

早睡早起身體好

老貓點睇小弟自願免費OT

[url]全新高登官方app HKG正式上架 會員永久免廣告 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
回家了...

老貓回唔回家?

會被bam 不了

CP禁

巨乳未夠稱，要17+

係啵

#me too

老貓唔使返去了
頭先試咗，打唔到★

你啲post全部自動廢晒

bam me

有bug，轉底色幾次就crash垃圾

一早話bam me

用iphone 鍵盤自定字典，可以破佢法

ipad冇橫向

老貓=舊登低端會員。牙joe話要清理

好似滅宋咁，全部殺曬

Hk no it

真係fail

好
Lag

已剷

好多製作公司執曬

之前個個比人炒咗...

叫咗牙祖搞

鬼佬話 支那網上空間影響生意，冇人肯出錢拍

夾錢資助

老貓 $1000

游b拍，賣俾鬼佬，鬼佬鐘意chinese lady

鬼佬幾間大型bubugi片公司近年都hea做，求其賣舊片算

係咁話撈緊喇

似游b

因為冇人返工！

求其舊片轉4k當新片賣

老貓細個有冇生暗瘡？

老貓細個有生痔瘡

老貓細個有生牙瘡

老貓，阿Joe解bam你未

未

需唔需要再幫你爭取

want feet

it巨戈

IT巨人? 吹到咁大

ready ，股市冇嘢睇，老貓日日燈，跌到癲晒

no mood today

輸alot

700就係比U燈死咗，甚麼700每日升1蚊唔使返工

蓋老母搭車去緊IFC

一早叫你收手，腳踏實地返工！

你以為股災仲有人開公司嗎？

老貓點睇我想辭職了
唔返蓋世寶有限公司
日日狙擊u

good

股災了，個個不用返（執曬）

得返公務員同NGO

有限腳令

影上半身時間明顯勁多

有偷拍裙底角度 算係咁啦

EO

今天股災，冇乜人入來了

87股災你見過未，大把公司今日仍然屹立不倒

老貓87年每日返工14小時

我睇周星馳 他來自江湖片片尾 鳴謝d公司90%已rip

返緊KTTI

TI毒氣沖天

90年代頭，好多自己in過的IT公司全亡

Tiny電腦、packard bell gateway 好利獲得（串過我）
kps 、舊任天堂代理.....

仲有好多中小企，all rip

tricom、XXcom(當年興叫）AST .....

怡東電腦瓜左未？

代理topcon嗰間

vtech電腦部.....

上面批仆街公司，全部in完我，又唔請我，報應來的

IFC

好利獲得---佢當年話佢地只請精英（HkU)來砌電腦

垃圾（TI/poly)只可整FAX影印機

林國斌.jpg

好多以前代理epson/IBM公司都執曬喎！

點䇄立不倒？

以前曾經向天咒罵香港IT人不得好死！

因為佢地唔請我

真係poly仔？

私怨撚

就係in完你先出事

仲記得以前d電腦公司好鐘意問人識唔識整Mon（CRT)

我答唔識

他們是該死的

依家請it狗係搬唔搬得嘢？
換水，換燈泡識唔識？

now 現眼報

以前要搬Mon，一樣

連 港英政府都倒了，甚麼䇄立不倒

你應該檢討下點解人哋唔請你……

點睇Apple Microsoft愈做愈大

港基銀行、First pacific銀行都消失了（當年有張playstation 信用卡）

這裡是香港，not US

因為佢地

Sony出埋電話你唔講？

就執，死剩ps4

Ok

因為你唔夠料咋

佢地咁夠料，又咁短命

王振民：回歸後香港在政治版圖毫無疑問屬紅色中國

所以你咁長命

電視個邊開始贏返*** lg

i hate SONY

SONY A7 IS GOOD

I am Sony dog

need kill

老貓散佈失敗主義, need kill

巨乳想逃脫奴役引力場，need kill first

Sony電視機 fans

因為U去見工關係

中黑氣

老貓開唔開5，定改名叫老貓不定時牙中J圖區，反正經常冇圖，都係睇蓋清狙擊U

一個月都唔使
就推爆

慢啦，財勁台post平均2-3日爆，老貓冇膠力

★J慧中時間又到了！(5)